4000 轉讓九龍灣德藝會會藉兩年

因為有啲事唔係香港所以轉讓
包gym 游水 sauna
25 個月， 12 月開始
依家新會員好似要8000

有意就telegram: watsonswater1234

已賣 有好野下次再益大家

我又唔係sales 賺錢， 唔洗咁嘅

不了 垃圾會所 仲要藍店黎

呢個我唔知喎， 淨係聽到入面啲呀叔呀伯日日屌鳩政府要去遊行， 有個PT 就離地但未去到藍， 成間店就唔知